男仔係咪唔鐘意太易得到/追到嘅女仔？

如題

你照下鏡就知

鍾意靚女forever

係

冇挑戰性？咁係咪應該一時覆下佢 一時唔理佢會好一點？

拖下拖下人地咪放棄囉

依句真

鏡其次，紅簿仔呢

其實同吊癮分別主要喺邊

睇人

講哂話掛住佢又點 都係冇表示要我做佢女友 但又會keep住日日wts 咩意思？

慘 係咪入左伍我都試過

攤牌

直接問佢對你係點

吊癮娘娘先做

我覺得係睇人
太高豆， 反而個男仔會唔想追。
睇你點拿獵。

no 其實唔撚關事 .
反而你係要考慮一齊左之後
你自己應該用一個咩態度一個咩方式相處
你可唔可以完美到大家既人生
你可唔可以獨立地處理問題
你可唔可以表現到你既優點
你可唔可以令到佢覺得你係同佢走到永遠既人

而唔係諗我吊下佢癮 一齊就會對我好d
呢d 冇意思的

如果男女都有份呢

例如呢 點吊

我都試過
後尾發現佢溝緊第二個但當我係後備